Задача:
Нужно разработать HTTP сервис для быстрого поиска анаграмм в словаре.
Два слова считаются анаграммами, если одно можно получить из другого перестановкой букв (без учета регистра).

1. Разобраться что такое анаграмма:
 - Анаграммами могут быть слова с одинаковым количеством букв
 - И с одинаковым количество одинаковых букв
 - Если буквы переставить можно получить другое слово
 - Регистр не имеет значение

Примеры анаграмм:
examples = [
    ["foobar", "barfoo", "boofar"],
    ["живу", "вижу"],
    ["Abba", "BaBa"],
]

Возможные решения нахождения анаграмм:
    Сравнить два сортированных списка 
    sorted('life') == sorted('file')
    + просто, и по классике
    Сравнить два словаря с посчитанными символами, 
    напрмер использовать collections.Counter() или написать свою функцию
    + Тоже просто
    - более ресурсоемко
    + зато на выходе словарь с данными которые можно анализировать и т.п. 
    - словарь можно сделать и потом если захочется что-то там анализировать

2. Возможные входные данные:
    [x] Строки с разным регистром: 
        Решение: s.lower()
    [x] Строки со знаками препинания и прочим !"#$%&\'()*+,-./:;<=>?@[\\]^_`{|}~
        Решения:
            V не валидны
            Удалять из них знаки препинания
    [x] Строки с цифрами 0123456789
        Решения:
            V не валидны 
            Удалять из них цифры
            считать словами (h8 == hate)
    [x] Строки с пробелами в начале или конце:
        Решение: s.strip()
    [x] Строки состоящие из пробелов:
        Решение: не валидны
    [x]  Строки с пробелами в середине
        Решение: не валидны
        
    [x]  Правильные входные данные без косяков :/

3. Эндпоинты:
    1. Загрузить словарь POST /load '["foobar", "aabb", "baba", "boofar", "test"]' => OK
    2. Поиск GET /get?word=foobar' => ["foobar","boofar"]
    3*. Узнать являются ли слова анаграммами:  
        /is_anagramms?word=foobar&word=aabb = False
        /is_anagramms?word=foobar&word=boofar = True

    * эндпоинт решил добавить по своей инициативе.


